# Chinese message file for YaST2 (@memory@)
# Copyright (C) 2005 SUSE Linux Products GmbH.
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# Marguerite Su, 2012.
# 瑪格麗特 · 蘇 <marguerite@opensuse.org>, 2013, 2014.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: YaST (@memory@)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-06-06 16:40+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-10 11:46+0800\n"
"Last-Translator: 瑪格麗特 · 蘇 <marguerite@opensuse.org>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <opensuse-zh@opensuse.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Lokalize 1.5\n"

#. Command line help text for the Xcontroller module
#: src/clients/dasd.rb:49
msgid "Configuration of DASD"
msgstr "可直接訪問存儲裝置 (DASD) 配置"

#. text for installation summary
#: src/clients/dasd_proposal.rb:46
msgid "No DASD disk detected"
msgstr "未檢測到可直接訪問存儲裝置 (DASD) 磁碟"

#. section name in proposal dialog
#: src/clients/dasd_proposal.rb:71
msgid "DASD"
msgstr "可直接訪問存儲裝置 (DASD)"

#. section name in proposal - menu item
#: src/clients/dasd_proposal.rb:73 src/include/s390/dump/ui.rb:110
msgid "&DASD"
msgstr "可直接訪問存儲裝置 (&DASD)"

#. Command line help text for the Xcontroller module
#: src/clients/dump.rb:48
msgid "Creation of S/390 dump devices"
msgstr "創建 S/390 轉儲裝置"

#. Command line help text for the Xcontroller module
#: src/clients/iucvterminal-server.rb:44
msgid "Configuration of IUCV terminal server"
msgstr "使用者間通訊載體 (IUCV) 終端伺服器配置"

#. Command line help text for the Xcontroller module
#: src/clients/iucvterminal.rb:44
msgid "Configuration of IUCV terminal settings"
msgstr "使用者間通訊載體 (IUCV) 終端設定配置"

#. Command line help text for the Xirda module
#: src/clients/onpanic.rb:52
msgid "Configuration of OnPanic"
msgstr "核心恐慌時應急處理配置"

#. popup label
#: src/clients/s390-disk-controller.rb:49
msgid "Detecting Available Controllers"
msgstr "正在檢測可用控制器"

#. Initialization dialog caption
#: src/clients/s390-disk-controller.rb:72
msgid "S/390 Disk Controller Configuration"
msgstr "S/390 磁碟控制器配置"

#. push button
#: src/clients/s390-disk-controller.rb:84
msgid "Configure &DASD Disks"
msgstr "配置可直接訪問存儲裝置 (&DASD) 磁碟"

#. push button
#: src/clients/s390-disk-controller.rb:94
msgid "Configure &ZFCP Disks"
msgstr "配置光纖通道協議 (&zFCP) 磁碟"

#. Initialization dialog contents
#. Initialization dialog contents
#: src/clients/s390-disk-controller.rb:103
#: src/include/s390/dasd/wizards.rb:102 src/include/s390/zfcp/wizards.rb:98
msgid "Initializing..."
msgstr "正在啟始化..."

#. Command line help text for the Xcontroller module
#: src/clients/zfcp.rb:49
msgid "Configuration of ZFCP"
msgstr "光纖通道協議 (zFCP) 配置"

#. text for installation summary
#: src/clients/zfcp_proposal.rb:46
msgid "No zFCP device configured"
msgstr "未配置光纖通道協議 (zFCP) 裝置"

#. section name in proposal dialog
#: src/clients/zfcp_proposal.rb:71
msgid "zFCP"
msgstr "光纖通道協議(zFCP)"

#. section name in proposal - menu item
#: src/clients/zfcp_proposal.rb:73
msgid "&zFCP"
msgstr "光纖通道協議(&zFCP)"

#. menu button id
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:170
msgid "&Activate"
msgstr "啟用(&A)"

#. menu button id
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:172
msgid "&Deactivate"
msgstr "取消啟用(&D)"

#. menu button id
#. menu button id
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:174 src/include/s390/dasd/dialogs.rb:183
msgid "Set DIAG O&n"
msgstr "開啟診斷 (DIAG)(&N)"

#. menu button id
#. menu button id
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:176 src/include/s390/dasd/dialogs.rb:185
msgid "Set DIAG O&ff"
msgstr "關閉診斷 (DIAG)(&F)"

#. menu button id
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:178
msgid "&Format"
msgstr "格式化(&F)"

#. menu button id
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:187
msgid "Set Format On"
msgstr "開啟格式化"

#. menu button id
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:189
msgid "Set Format Off"
msgstr "關閉格式化"

#. error popup message
#. error popup message
#. error popup message
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:200 src/include/s390/dasd/dialogs.rb:677
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:471
msgid "No disk selected."
msgstr "未選擇磁碟。"

#. 8 means disk is not formatted
#. unformtted disk, manual (not AutoYaS)
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:229 src/modules/DASDController.rb:161
msgid "Device %1 is not formatted. Format device now?"
msgstr "裝置 %1 未格式化。現在格式化裝置嗎？"

#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:231 src/modules/DASDController.rb:163
msgid "There are %1 unformatted devices. Format them now?"
msgstr "有 %1 個未格式化裝置。現在格式化它們嗎？"

#. for autoinst, format unformatted disks later
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:242
msgid "Couldn't find device for channel %1."
msgstr "無法為頻道 %1 找到裝置。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:294
msgid "Disk %1 is not active."
msgstr "磁碟 %1 不是活動的。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:300
msgid "Disk %1 is not accessible for writing."
msgstr "磁碟 %1 不可寫入。"

#. integer field (count of disks formatted at parallely)
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:318
msgid "&Parallel Formatted Disks"
msgstr "並行格式化的磁碟(&P)"

#. popup question
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:343
msgid ""
"Formatting these disks destroys all data on them.<br>\n"
"Really format the following disks?<br>\n"
"%1"
msgstr ""
"格式化這些磁碟會銷燬全部位於其上的資料。<br>\n"
"真的格式化以下磁碟嗎？<br>\n"
"%1"

#. Dialog caption
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:406
msgid "DASD Disk Management"
msgstr "可直接訪問存儲裝置 (DASD) 磁碟管理"

#. table header
#. table header
#. table header
#. table header
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:413 src/include/s390/dasd/dialogs.rb:422
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:120 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:129
msgid "Channel ID"
msgstr "通道 ID"

#. table header
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:415
msgid "Format"
msgstr "格式化"

#. table header
#. table header
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:417 src/include/s390/dasd/dialogs.rb:430
msgid "Use DIAG"
msgstr "使用診斷 (DIAG)"

#. table header
#. table header
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:424 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:135
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#. table header
#. table header
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:426
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:242
msgid "Type"
msgstr "類型"

#. table header
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:428
msgid "Access Type"
msgstr "訪問類型"

#. table header
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:432
msgid "Formatted"
msgstr "已格式化"

#. table header
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:434
msgid "Partition Information"
msgstr "分割區資訊"

#. text entry
#. text entry
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:445 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:146
msgid "Mi&nimum Channel ID"
msgstr "最小通道 ID(&N)"

#. text entry
#. text entry
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:452 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:153
msgid "Ma&ximum Channel ID"
msgstr "最大通道 ID(&X)"

#. push button
#. push button
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:458 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:159
msgid "&Filter"
msgstr "過濾器(&F)"

#. menu button
#. menu button
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:468 src/include/s390/dasd/dialogs.rb:475
msgid "Perform &Action"
msgstr "執行動作(&A)"

#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:471
msgid "&Select All"
msgstr "全部選中(&S)"

#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:472
msgid "&Deselect All"
msgstr "全部反選(&D)"

#. error popup
#. error popup
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:543 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:221
msgid "Invalid filter channel IDs."
msgstr "無效的過濾器通道 ID。"

#. Dialog caption
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:587
msgid "Add New DASD Disk"
msgstr "添加新的可直接訪問存儲裝置 (DASD) 磁碟"

#. text entry
#. combo box
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:598 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:301
msgid "&Channel ID"
msgstr "通道 ID(&C)"

#. check box
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:602
msgid "Format the Disk"
msgstr "格式化磁碟"

#. check box
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:605
msgid "Use &DIAG"
msgstr "使用診斷 (&DIAG)"

#. yes-no popup
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:627
msgid ""
"Really leave the DASD disk configuration without saving?\n"
"All changes will be lost."
msgstr ""
"真的離開可直接訪問存儲裝置 (DASD) 磁碟配置而不儲存嗎？\n"
"全部修改都將不復存在。"

#. error popup
#. error popup
#. error popup
#. error popup
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:638 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:347
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:364 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:400
msgid "Not a valid channel ID."
msgstr "不是一個有效的通道 ID。"

#. error popup
#. error popup
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:648 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:428
msgid "Device already exists."
msgstr "裝置已存在。"

#. Read dialog help 1/2
#: src/include/s390/dasd/helps.rb:36
msgid ""
"<p><b><big>Initializing Controller Configuration</big></b><br>\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在啟始化控制器配置</big></b><br>\n"
"</p>\n"

#. Read dialog help 2/2
#. Read dialog help 2/2
#: src/include/s390/dasd/helps.rb:40 src/include/s390/zfcp/helps.rb:40
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Initialization:</big></b><br>\n"
"Safely abort the configuration utility by pressing <b>Abort</b> now.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>中止啟始化：</big></b><br>\n"
"現在按<b>中止</b>可安全地中止配置工具。</p>"

#. Write dialog help 1/2
#: src/include/s390/dasd/helps.rb:44
msgid ""
"<p><b><big>Saving Controller Configuration</big></b><br>\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在儲存控制器配置</big></b><br>\n"
"</p>\n"

#. Write dialog help 2/2
#. Write dialog help 2/2
#: src/include/s390/dasd/helps.rb:48 src/include/s390/zfcp/helps.rb:48
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Saving:</big></b><br>\n"
"Abort the save procedure by pressing <b>Abort</b>.\n"
"An additional dialog will inform you whether it is safe to do so.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>中止儲存：</big></b><br>\n"
"按<b>中止</b>可中止儲存過程。\n"
"另一個對話方塊將告知您這樣做是否安全。</p>\n"

#. Disk selection dialog help 1/4
#. Disk selection dialog help 1/4
#: src/include/s390/dasd/helps.rb:54 src/include/s390/dasd/helps.rb:68
msgid ""
"<p><b><big>Configured DASD Disks</big></b><br>\n"
"In this dialog, manage DASD disks on your system.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>已配置的可直接訪問存儲裝置 (DASD) 磁碟</big></b><br>\n"
"在此對話窗中管理您系統上的可直接訪問存儲裝置 (DASD) 磁碟。</p>"

#. Disk selection dialog help 2/4
#. Disk selection dialog help 2/4
#: src/include/s390/dasd/helps.rb:58 src/include/s390/dasd/helps.rb:72
msgid ""
"<p>To filter the displayed disks, set the <b>Minimum Channel ID</b> and \n"
"the <b>Maximum Channel ID</b> and click <b>Filter</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>要過濾顯示的磁碟，請設定<b>最小通道 ID</b> 與<b>最大通道 ID</b> 並點選<b>"
"過濾</b>。</p>\n"

#. Disk selection dialog help 4/4
#: src/include/s390/dasd/helps.rb:62
msgid "<p>To configure a new DASD disk, click <b>Add</b>.</p>"
msgstr "<p>要配置一個新的可直接訪問存儲裝置 (DASD) 磁碟，請點選<b>添加</b>。</p>"

#. Disk selection dialog help 4/4
#: src/include/s390/dasd/helps.rb:64
msgid ""
"<p>To remove a configured DASD disk, select it and click\n"
"<b>Delete</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>要移除一個已配置的可直接訪問存儲裝置 (DASD) 磁碟，請選擇它並點選<b>刪除</"
"b>。</p>"

#. Disk selection dialog help 3/4
#: src/include/s390/dasd/helps.rb:76
msgid ""
"<p>To perform actions on multiple disks at once, mark these disks. To select "
"all displayed disk (possibly after applying a filter), click\n"
"<b>Select All</b> or <b>Deselect All</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>要同時在多個磁碟上執行動作，請標記這些磁碟。要選擇全部顯示的磁碟 (可能是在"
"應用了某個過濾器後)，請點選<b>全部選中</b>或<b>全部反選</b>。</p>\n"

#. Disk selection dialog help 4/4
#: src/include/s390/dasd/helps.rb:80
msgid ""
"<p>To perform an action on the selected disks, use <b>Perform Action</b>.\n"
"The action will be performed immediately!</p>"
msgstr ""
"<p>要在所選磁碟上執行一個動作，請使用<b>執行動作</b>。\n"
"動作將被立即執行！</p>"

#. Disk add help 1/3
#: src/include/s390/dasd/helps.rb:84
msgid ""
"<p><b><big>Add New DASD Disk</big></b><br>\n"
"To add a disk, enter the <b>Channel ID</b> of the DASD disk as\n"
"identifier.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>添加新的可直接訪問存儲裝置 (DASD) 磁碟</big></b><br>\n"
"要添加磁碟, 請輸入可直接訪問存儲裝置 (DASD) 磁碟的<b>通道 ID</b>作為標識符。"
"</p>"

#. Disk add help 1/3
#: src/include/s390/dasd/helps.rb:90
msgid ""
"<p>If the disk should be formatted,\n"
"use <b>Format the Disk</b>.</p>\n"
msgstr "<p>若應格式化磁碟，請使用<b>格式化磁碟</b>。</p>\n"

#. Disk add help 3/3
#: src/include/s390/dasd/helps.rb:94
msgid "<p>To use DIAG mode, select <b>Use DIAG</b>.</p>\n"
msgstr "<p>要使用診斷 (DIAG) 模式，請選擇<b>使用診斷 (DIAG)</b>。</p>\n"

#. Initialization dialog caption
#. Initialization dialog caption
#: src/include/s390/dasd/wizards.rb:100 src/include/s390/zfcp/wizards.rb:96
msgid "Controller Configuration"
msgstr "控制器配置"

#. Run the dialog for Dump
#. @param what symbol a
#. @return [Symbol] EditDumpDialog that was edited
#: src/include/s390/dump/ui.rb:47
msgid "Create Dump Device"
msgstr "創建轉儲裝置"

#. Dump dialog help 1/8
#: src/include/s390/dump/ui.rb:50
msgid "<p><b>Prepare one or more volumes for use as S/390 dump device.</b></p>"
msgstr "<p><b>準備一個或更多的子區塊以用作 S/390 轉儲裝置。</b></p>"

#. Dump dialog help 2/8
#: src/include/s390/dump/ui.rb:54
msgid ""
"<p>Supported devices are ECKD DASD and ZFCP disks, while multi-volumes are "
"limited to DASD.<br>"
msgstr ""
"<p>支援的裝置有 ECKD、可直接訪問存儲裝置 (DASD) 與光纖通道協議 (zFCP) 磁碟，"
"但多子區塊僅能使用可直接訪問存儲裝置 (DASD)。<br>"

#. Dump dialog help 3/8
#: src/include/s390/dump/ui.rb:58
msgid ""
"Only whole disks can be used, no partitions. If the device is incompatibly\n"
"formatted or partitioned, activate the checkbox <b>Force overwrite of disk</"
"b>.</p>"
msgstr ""
"僅可以使用整個磁碟，沒有分割區。若裝置使用不相容的格式格式化過或分過區，請啟用"
"核取方塊<b>強制覆寫磁碟</b>。</p>"

#. Dump dialog help 4/8
#: src/include/s390/dump/ui.rb:62
msgid ""
"<p>To use DASD and ZFCP devices activate them in the respective YaST DASD or "
"ZFCP dialog.<br>"
msgstr ""
"<p>要使用可直接訪問存儲裝置 (DASD) 或光纖通道協議 (zFCP) 裝置請至相應的 YaST "
"DASD 或 zFCP 對話方塊中啟用它們。<br>"

#. Dump dialog help 5/8
#: src/include/s390/dump/ui.rb:66
msgid ""
"Devices which are in use or have mounted partitions will not be shown.</p>"
msgstr "使用中或有分割區已被裝載的裝置將不會顯示。</p>"

#. Dump dialog help 6/8
#: src/include/s390/dump/ui.rb:70
msgid ""
"<p><b>dumpdevice</b> after a disk indicates that it is a usable dump\n"
"device. Multi-volume dump devices are indicated by a list of DASD IDs.</p>"
msgstr ""
"<p>磁碟後的<b>轉儲裝置</b>表示它是一個可用的轉儲裝置。多區塊轉儲裝置由可直接訪"
"問存儲裝置 (DASD) ID 列表表示。</p>"

#. Dump dialog help 7/8
#: src/include/s390/dump/ui.rb:74
msgid "<p>ZFCP columns: Device, Size, ID, WWPN, LUN, Dump<br>"
msgstr "<p>光纖通道協議 (zFCP) 列：裝置，大小，ID，萬維埠號，邏輯單元編號，轉儲<br>"

#. Dump dialog help 8/8
#: src/include/s390/dump/ui.rb:76
msgid "DASD columns: Device, Size, ID, Dump</p>"
msgstr "可直接訪問存儲裝置 (DASD) 列：裝置，大小，ID，轉儲</p>"

#. Dialog content
#: src/include/s390/dump/ui.rb:95
msgid "&ZFCP"
msgstr "光纖通道協議(&zFCP)"

#: src/include/s390/dump/ui.rb:121
msgid "&Force overwrite of disk"
msgstr "強制覆寫磁碟(&F)"

#. prevent leading space
#: src/include/s390/dump/ui.rb:185
msgid "You haven't selected any device."
msgstr "您尚未選擇任何裝置。"

#. warn only in case of force
#: src/include/s390/dump/ui.rb:193
msgid ""
"The disk %1 will be formatted as a dump device. All data on this device will "
"be lost! Continue?"
msgstr "磁碟 %1 將被格式化為轉儲裝置。此裝置上的全部資料都將不復存在！繼續嗎？"

#. don't quit in case of failures, error messages are reported by FormatDisk()
#: src/include/s390/dump/ui.rb:203
msgid "Operation successful. Initialize another dump device?"
msgstr "操作成功。啟始化另一個轉儲裝置嗎？"

#. z/VM IDs dialog help 1/1
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:36
msgid "<p><b><big>z/VM IDs</big></b></p>"
msgstr "<p><b><big>z/VM ID</big></b></p>"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:39
msgid ""
"<p>To configure the IUCV terminal server, specify the z/VM IDs to be used.\n"
"<br>They are separated by line breaks.</p>\n"
msgstr ""
"<p>要配置使用者間通訊載體 (IUCV) 終端伺服器，請指定要使用的 z/VM ID。\n"
"<br>它們由換行符分隔。</p>\n"

#. TS-Shell dialog help 1/5
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:43
msgid "<p><b><big>TS-Shell</big></b></p>"
msgstr "<p><b><big>TS-Shell</big></b></p>"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:46
msgid ""
"<p>TS-Shell allows to specify <b>Authorization</b> for every TS-Shell user "
"and group. The rights of a group are inherited by its members.</p>"
msgstr ""
"<p>TS-Shell 允許為每個 TS-Shell 使用者與組指定<b>認證</b>。使用者組的許可權由其成員"
"繼承。</p>"

#. TS-Shell dialog help 2/5
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:50
msgid ""
"<p>Each allowed z/VM ID can be selected manually under <b>Selection</b>, "
"defined by a <b>Regex</b> or loaded from a <b>File</b> which contains all "
"allowed z/VM IDs separated by line breaks.</p>"
msgstr ""
"<p>每個允許的 z/VM ID 均可在<b>選擇</b>下手選，由<b>正規表示式</b>定義或從包"
"含全部以換行符分隔的允許的 z/VM ID 的<b>檔案</b>中載入。</p>"

#. TS-Shell dialog help 3/5
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:54
msgid ""
"<p>Click on <b>New User</b> to create new TS-Shell users or <b>Delete\n"
"User</b> to remove users.</p>"
msgstr "<p>點選<b>新使用者</b>創建新 TS-Shell 使用者或點選<b>刪除</b>移除使用者。</p>"

#. TS-Shell dialog help 4/5
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:58
msgid ""
"<p>To add or remove groups from the TS-Shell authorization table or to "
"change\n"
"the membership of users, go to <b>Manage Groups</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>要向 TS-Shell 認證表單添加或移除組，或修改使用者的成員資格，請至<b>管理組</"
"b>。</p>"

#. TS-Shell dialog help 5/5
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:62
msgid ""
"<p>With <b>Audited IDs</b> specify the z/VM IDs from which transcripts "
"should be gathered.</p>"
msgstr "<p>使用<b>審計過的 ID</b>指定應嵬集其副本的 z/VM ID。</p>"

#. TS-Shell User creation dialog help 1/3
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:66
msgid "<p><b><big>New TS-Shell User</big></b></p>"
msgstr "<p><b><big>新 TS-Shell 使用者</big></b></p>"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:69
msgid ""
"<p>To create new TS-Shell user the <b>Username</b>, <b>Home Directory</b> "
"and <b>Password</b> has to be provided.\n"
"\t<br>It is also possible to specify <b>Additional Groups</b> by selecting "
"them on the right.</p>"
msgstr ""
"<p>要創建新 TS-Shell 使用者必須提供<b>使用者名</b>，<b>主資料夾</b>與<b>密碼</"
"b>。\n"
"\t<br>也可以在右邊選擇並指定<b>附加組</b>。</p>"

#. TS-Shell User creation dialog help 2/3
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:73
msgid ""
"<p>To ensure that the user changes his password after the first login, "
"activate <b>Force Password Change</b>.</p>"
msgstr "<p>要確保使用者在首次登入後修改其密碼，請啟用 <b>強制修改密碼</b>。</p>"

#. TS-Shell User creation dialog help 3/3
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:77
msgid ""
"<p>You can specify the same home directory for every TS-Shell user since no\n"
"data will be stored there.</p>"
msgstr ""
"<p>您可以為每個 TS-Shell 使用者指定相同的主資料夾，因為沒有資料會存儲到那裡。</"
"p>"

#. TS-Shell Managing Groups dialog help 1/5
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:81
msgid "<p><b><big>Manage Groups for TS-Authorization</big></b></p>"
msgstr "<p><b><big>管理 TS-Authorization 組</big></b></p>"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:84
msgid ""
"<p>Define TS-Shell authorizations per group if you want every TS-Shell \n"
"member of this groups to inherit the same rights.</p>"
msgstr ""
"<p>若您想要此組的每個 TS-Shell 成員繼承相同許可權，請為每組定義 TS-Shell 認證。"
"</p>"

#. TS-Shell Managing Groups dialog help 2/5
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:88
msgid ""
"<p>Existing groups can be added to or removed from the TS-Shell\n"
"authorization. Select the groups in the table and click on <b>Select or "
"Deselect</b>. The current status is shown in the column <b>TS-Auth</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>已有的組可以添加到 TS-Shell 認證或從 TS-Shell 認證中移除。\n"
"選擇表中的組並點選<b>選擇或反選</b>。當前狀態顯示在列 <b>TS-Auth</b> 中。</p>"

#. TS-Shell Managing Groups dialog help 3/5
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:92
msgid ""
"<p>Change TS-Shell members of a selected group in the <b>TS-Members</b>\n"
"selection.</p>"
msgstr "<p>在 <b>TS-Members</b> 部分修改所選組的 TS-Shell 成員。</p>"

#. TS-Shell Managing Groups dialog help 4/5
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:96
msgid ""
"<p>New groups could be created by entering the name in the <b>New Group</b> "
"input field and confirming with <b>Create</b>.\n"
"\t<br>To delete previously created groups the <b>YaST users</b> dialog has "
"to be used.</p>"
msgstr ""
"<p>可在 <b>新組</b>輸入框中輸入名稱並使用<b>創建</b>確認來創建新組。\n"
"\t<br>要刪除之前創建的組必須使用 <b>YaST 使用者</b>對話方塊。</p>"

#. TS-Shell Managing Groups dialog help 5/5
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:100
msgid "<p>Undo changes in this dialog by clicking the <b>Back</b> button.</p>"
msgstr "<p>點選<b>後退</b>按鈕可撤銷此對話方塊中的修改。</p>"

#. IUCVConn on Login dialog help 1/2
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:104
msgid "<p><b><big>IUCVConn on Login</big></b></p>"
msgstr "<p><b><big>登入時運行 IUCVConn</big></b></p>"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:107
msgid ""
"<p>IUCVConn on Login needs one user for every z/VM ID. To create these users "
"a <b>password</b> and <b>home directory</b> has to be provided."
msgstr ""
"<p>登入時運行 IUCVConn 需要每個 z/VM ID 都有一個使用者。要創建這些使用者需要提供"
"<b>密碼</b>與<b>主資料夾</b>。"

#. IUCVConn on Login dialog help 2/2
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:111
msgid ""
"<p>It is possible to sync the users manually by clicking on <b>Sync</b> or "
"just confirming the changes with <b>Ok</b> while <b>IUCVConn on Login</b> is "
"enabled. </p>"
msgstr ""
"<p>可點選<b>同步</b>手動同步使用者，或僅需在啟用了<b>登入時運行 IUCVConn</b> 後"
"點選<b>好的</b>確認修改。</p>"

#. Text approval
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:54
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. Text disapproval
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:57
msgid "No"
msgstr "否"

#. Text for category user
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:60
msgid "user"
msgstr "使用者"

#. Text for category group
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:63
msgid "group"
msgstr "組"

#. filter non ts users
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:200
msgid "z/&VM IDs (auto-sorted)"
msgstr "z/&VM ID (自動排序)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:219
msgid "&Enable TS-Shell"
msgstr "啟用 TS-Shell(&E)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:229
msgid "Authorization"
msgstr "認證"

#. table header
#. table header
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:244
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:545
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. table header
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:246
msgid "UID/GID"
msgstr "使用者 ID/組 ID"

#. table header
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:248
msgid "Groups/Members"
msgstr "組/成員"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:253
msgid "&New User"
msgstr "新使用者(&N)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:255
msgid "&Delete User"
msgstr "刪除使用者(&D)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:259
msgid "&Manage Groups"
msgstr "管理組(&M)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:270
msgid "Allowed z/VM IDs"
msgstr "允許的 z/VM ID"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:285
msgid "&Selection"
msgstr "選擇(&S)"

#. force min size to make it easier readable in terminals
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:306
msgid "&Regex"
msgstr "正規表示式(&R)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:323
msgid "&File"
msgstr "檔案(&F)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:339
msgid "Bro&wse"
msgstr "瀏覽(&W)"

#. force min size to make it easier readable in terminals
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:366
msgid "&Audited IDs"
msgstr "審計過的 ID(&A)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:388
msgid "&Enable IUCVConn on Login"
msgstr "啟用登入時運行 IUCVConn(&E)"

#. table header
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:401
msgid "Login"
msgstr "登入"

#. table header
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:403
msgid "UID"
msgstr "使用者 ID"

#. table header
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:405
msgid "Home"
msgstr "主資料夾"

#. table header
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:407
msgid "Shell"
msgstr "殼層"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:415
msgid "Settings for new Users"
msgstr "新使用者設定"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:421
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:496
msgid "&Password"
msgstr "密碼(&P)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:430
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:502
msgid "Co&nfirm Password"
msgstr "確認密碼(&N)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:445
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:487
msgid "&Home Directory"
msgstr "主資料夾(&H)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:448
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:491
msgid "B&rowse"
msgstr "瀏覽(&B)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:452
msgid "&Sync"
msgstr "同步(&S)"

#. initialize list with additional groups
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:479
msgid "&Username"
msgstr "使用者名(&U)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:509
msgid "&Force Password Change"
msgstr "強制修改密碼(&F)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:522
msgid "&Additonal Groups"
msgstr "附加組(&A)"

#. table header
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:547
msgid "TS-Auth"
msgstr "TS-Auth"

#. table header
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:549
msgid "GID"
msgstr "組 ID"

#. table header
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:551
msgid "TS-Members"
msgstr "TS-Members"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:556
msgid "&Select or Deselect"
msgstr "選擇或反選(&S)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:558
msgid "C&reate"
msgstr "創建(&R)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:560
msgid "&New Group"
msgstr "新組(&N)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:570
msgid "TS-&Members"
msgstr "TS-&Members"

#. draw active tab
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:595
msgid "&z/VM IDs"
msgstr "&z/VM ID"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:596
msgid "&TS-Shell"
msgstr "&TS-Shell"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:597
msgid "&IUCVConn"
msgstr "&IUCVConn"

#. check and commit password
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:711
msgid "The passwords do not match or are invalid."
msgstr "密碼不匹配或無效。"

#. check if the user specifcation is valid and if the name does already exist
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:717
msgid "The username is not valid!"
msgstr "使用者名無效！"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:721
msgid "A home directory has to be specified!"
msgstr "必須指定主資料夾！"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:757
msgid "Adding the user has failed."
msgstr "添加使用者失敗。"

#. delete group entry if disabled
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:861
msgid "Configure IUCV Terminal Server Settings"
msgstr "配置使用者間通訊載體 (IUCV) 終端伺服器設定"

#. update screen
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:881
msgid "New TS-Shell User"
msgstr "新 TS-Shell 使用者"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:894
msgid "Manage Groups for TS-Authorization"
msgstr "管理 TS-Authorization 組"

#. since alnum allows umlauts too the id is checked against the user name specification
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:1020
msgid "Wrong z/VM ID \"%1\" in line %2, only letters and numbers are allowed."
msgstr "錯誤的 z/VM ID \"%1\" 於行 %2，僅允許字母與數字。"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:1032
msgid ""
"Wrong z/VM ID \"%1\" in line %2, numbers at the beginning are not allowed."
msgstr "錯誤的 z/VM ID \"%1\" 於行 %2，不允許以數字開頭。"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:1044
msgid ""
"Wrong z/VM ID \"%1\" in line %2, more than eight characters are not allowed."
msgstr "錯誤的 z/VM ID \"%1\" 於行 %2，不允許多於八個字元。"

#. only the last entry is allowed to be empty
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:1057
msgid "Wrong z/VM ID \"%1\" in line %2, at least one letter is required."
msgstr "錯誤的 z/VM ID \"%1\" 於行 %2，至少需要一個字母。"

#. check password
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:1081
msgid "A correctly entered password to sync IUCVConn users is required."
msgstr "需要輸入正確的密碼以同步 IUCVConn 使用者。"

#. check home directory
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:1087
msgid "The specified IUCVConn home directory is invalid."
msgstr "指定的 IUCVConn 主資料夾無效。"

#. update ts member selection
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:1437
msgid "The group name is not valid!"
msgstr "組名無效！"

#. change tab selection back
#. check for z/VM ID entries
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:1497
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:1598
msgid "Cannot configure the terminal server without valid z/VM IDs."
msgstr "沒有有效的 z/VM ID，無法配置終端伺服器。"

#. Check the "Allowed Terminal Server list" field for validity.
#. @return true for valid inputs
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:55
msgid ""
"Wrong input, only lower case letters, numbers and for separation commas are "
"allowed."
msgstr "錯誤輸入，僅允許小寫字母，數字與用於分隔的逗號。"

#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:60
msgid "Comma is only a separator."
msgstr "逗號僅是分隔符。"

#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:62
msgid "z/VM IDs do not allow more than eight characters."
msgstr "z/VM ID 不允許多於八個字元。"

#. Terminal id counting starts with 0
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:79
msgid "Wrong IUCV ID, only lower case letters are allowed."
msgstr "錯誤的使用者間通訊載體 (IUCV) ID，僅允許小寫字母。"

#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:83
msgid "IUCV IDs cannot be longer than %1 chars."
msgstr "使用者間通訊載體 (IUCV) ID 不能長於 %1 個字元。"

#. IUCVTerminal dialog help 1/10
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:121
msgid "<p><h2>Configure Local Terminal System Settings</h2></p>"
msgstr "<p><h2>配置本地終端系統設定</h2></p>"

#. IUCVTerminal dialog help 2/11
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:123
msgid "<p><b>IUCVtty</b></p>"
msgstr "<p><b>IUCVtty</b></p>"

#. IUCVTerminal dialog help 3/11
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:125
msgid ""
"<p>Several <b>IUCVtty instances</b> can run to provide multiple terminal "
"devices. The instances are distinguished by a terminal ID, which is a "
"combination of the <b>Terminal ID Prefix</b> and the number of the instance."
"<br>"
msgstr ""
"<p>可運行多個 <b>IUCVtty 例項</b>來提供多個終端裝置。例項由終端 ID 區分，終"
"端 ID 是<b>終端 ID 字首</b>與例項編號的組合。<br>"

#. IUCVTerminal dialog help 4/11
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:129
msgid ""
"For example, if you define ten instances with the prefix &quot;<i>lxterm</"
"i>&quot;, the terminal IDs from <i>lxterm0</i> to <i>lxterm9</i> are "
"available.</p>"
msgstr ""
"例如，若您使用字首 &quot;<i>lxterm</i>&quot; 定義了十個例項，可用的終端 ID 將"
"為從 <i>lxterm0</i> 到 <i>lxterm9</i>。</p>"

#. IUCVTerminal dialog help 5/11
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:133
msgid "<p><b>HVC</b></p>"
msgstr "<p><b>虛擬機器管理程式控制臺 (HVC)</b></p>"

#. IUCVTerminal dialog help 6/11
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:135
msgid ""
"<p>The z/VM IUCV HVC device driver is a kernel module and uses device nodes "
"to enable up to eight HVC terminal devices to communicate with getty and "
"login programs.</p>"
msgstr ""
"<p>z/VM 使用者間通訊載體 (IUCV) 虛擬機器管理程式控制臺 (HVC) 裝置驅動是一個核心模"
"塊，使用裝置節點來啟用最多八個虛擬機器管理程式控制臺 (HVC) 終端裝置來與 getty "
"與登入程式通訊。</p>"

#. IUCVTerminal dialog help 7/11
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:139
msgid ""
"<p>With <b>restrict access</b>, allow only connections from certain "
"<b>terminal servers</b>.</p>"
msgstr "<p>使用<b>限制訪問</b>，僅允許來自特定<b>終端伺服器</b>的連線。</p>"

#. IUCVTerminal dialog help 8/11
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:143
msgid ""
"<p>Define the emulation for all instances at once or for each one separately."
"</p>"
msgstr "<p>為全部例項一次性定義模擬或分別為每個例項定義模擬。</p>"

#. IUCVTerminal dialog help 9/11
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:147
msgid ""
"<p>Activate <b>route kernel messages to hvc0</b> to route kernel messages "
"to\n"
"the hvc0 device instead of ttyS0.<br>"
msgstr ""
"<p>啟用<b>中轉核心訊息到 hvc0</b>來將核心訊息中轉到 hvc0 裝置而不是 ttyS0。"
"<br>"

#. IUCVTerminal dialog help 10/11
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:151
msgid ""
"Should kernel messages still be shown on ttyS0, manually add "
"<b>console=ttyS0</b> to the current boot selection kernel parameter in the "
"<b>YaST bootloader module</b>.</p>"
msgstr ""
"若核心訊息仍應顯示在 ttyS0，請在 <b>YaST 引導載入器模組</b>中將 "
"<b>console=ttyS0</b> 手動添加到當前引導選區的核心參數。</p>"

#. IUCVTerminal dialog help 11/11
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:155
msgid ""
"<h3>Warning: HVC Terminals stay logged on without a manual logout through "
"the shortcut: ctrl _ d</h3>"
msgstr ""
"<h3>警告：若不通過快捷鍵 ctrl _ d 手動登出，虛擬機器管理程式控制臺 (HVC) 終端將"
"保持登入</h3>"

#. Dialog content
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:168
msgid "&IUCVtty"
msgstr "&IUCVtty"

#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:176
msgid "Terminal ID &Prefix"
msgstr "終端 ID 字首(&P)"

#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:182
msgid "I&UCVtty instances"
msgstr "I&UCVtty 例項"

#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:196
msgid "HVC"
msgstr "虛擬機器管理程式控制臺 (HVC)"

#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:206
msgid "H&VC instances"
msgstr "虛擬機器管理程式控制臺 (H&VC) 例項"

#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:217
msgid "Restrict &access to"
msgstr "限制訪問到(&A)"

#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:223
msgid "Allowed Terminal &Servers"
msgstr "允許的終端伺服器(&S)"

#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:231
msgid "route &kernel messages to hvc0"
msgstr "中轉核心訊息到 hvc0(&K)"

#. if settings were changed don't exit without asking
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:324
msgid "Really leave without saving?"
msgstr "真的不儲存就離開嗎？"

#. check iucv id
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:333
msgid "The IUCV ID is not valid."
msgstr "使用者間通訊載體 (IUCV) ID 無效。"

#. check restrict_hvc_to_srvs and make sure they doesn't end with a comma
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:343
msgid "The Terminal Servers are not valid."
msgstr "終端伺服器無效。"

#. check if the bootloader settings need to be adjusted
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:366
msgid "The system has to be rebooted for some changes to take effect."
msgstr "必須重新引導系統以使一些修改生效。"

#. only five lines are allowed, remove every additional line
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:63
msgid "Only %1 lines are allowed for VMCMD."
msgstr "VMCMD 僅允許 %1 行。"

#. For translators: Caption of the dialog
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:109
msgid "On Panic Configuration"
msgstr "核心恐慌時應急處理配置"

#. OnPanic dialog help 1/11
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:112
msgid ""
"<p><b>Configure the actions to be taken if a kernel panic occurs</b></p>"
msgstr "<p><b>配置發生核心恐慌時要執行的動作</b></p>"

#. OnPanic dialog help 2/11
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:116
msgid ""
"<p>The <b>Dumpconf</b> daemon needs to be enabled to influence the behavior "
"during kernel panics.</p>"
msgstr "<p>需要啟用<b>Dumpconf</b>守護程式以在核心恐慌期間影響其行為。</p>"

#. OnPanic dialog help 3/11
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:120
msgid "<p>The following <b>Panic Actions</b> are possible:<br>"
msgstr "<p>有以下<b>核心恐慌時應急處理動作</b>可行：<br>"

#. OnPanic dialog help 4/11
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:122
msgid "<b>stop</b> Stop Linux (default).<br>"
msgstr "<b>stop</b> 停止 Linux (默認)。<br>"

#. OnPanic dialog help 5/11
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:124
msgid "<b>dump</b> Dump Linux and stop system.<br>"
msgstr "<b>dump</b> 轉儲 Linux 並停止系統。<br>"

#. OnPanic dialog help 6/11
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:126
msgid "<b>reipl</b> Reboot Linux.<br>"
msgstr "<b>reipl</b> 重啟 Linux。<br>"

#. OnPanic dialog help 7/11
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:128
msgid ""
"<b>dump_reipl</b> Dump Linux and reboot system. This option is only "
"available\n"
"on LPAR with z9(r) machines and later and on z/VMversion 5.3 and later.<br>"
msgstr ""
"<b>dump_reipl</b> 轉儲 Linux 並重引導系統。此選項僅在帶 z9(r) 的 LPAR 機器及"
"其後續型號與 z/VMversion 5.3 及其後續型號上可用。<br>"

#. OnPanic dialog help 8/11
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:132
msgid "<b>vmcmd</b> Execute specified CP commands and stop system.</p>"
msgstr "<b>vmcmd</b> 執行指定的 CP 命令並停止系統。</p>"

#. OnPanic dialog help 9/11
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:134
msgid ""
"<p>The time defined in <b>Delay Minutes</b> defers activating the specified "
"panic action for a newly started system to prevent loops. If the system "
"crashes before the time has elapsed the default action (stop) is performed.</"
"p>"
msgstr ""
"<p><b>延遲分鐘</b>中定義的時間會延緩啟用新啟動的系統上的指定核心恐慌時應急處"
"理動作以避免迴圈 (loop)。若系統在該時間流逝前崩潰則執行默認動作 (stop)。</p>"

#. OnPanic dialog help 10/11
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:138
msgid ""
"<p>The device for dumping the memory can be set with <b>Dump Device</b>. If "
"no device is shown you have to create one with the <b>YaST Dump Devices</b> "
"dialog.</p>"
msgstr ""
"<p>可使用<b>轉儲裝置</b>設定用來轉儲內存的裝置。若未顯示任何裝置您需要使用 "
"<b>YaST 轉儲裝置</b>對話方塊來創建一個。</p>"

#. OnPanic dialog help 11/11
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:143
msgid ""
"<p>With <b>VMCMD</b> specify CP commands to be executed before the Linux "
"system is stopped. Only %1 lines and a total of %2 chars are allowed.</p>"
msgstr ""
"<p>使用 <b>VMCMD</b> 指定要在 Linux 系統停止前執行的 CP 命令。僅允許 %1 行與"
"總計 %2 個字元。</p>"

#. radio button label
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:166
msgid "Do No&t Start Dumpconf"
msgstr "不啟動 Dumpconf(&T)"

#. radio button label
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:175
msgid "&Start Dumpconf"
msgstr "啟動 Dumpconf(&S)"

#. combobox label
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:189
msgid "&Panic Action"
msgstr "核心恐慌時應急處理動作(&P)"

#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:192
msgid "Delay &Minutes"
msgstr "延遲分鐘(&M)"

#. combobox label
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:202
msgid "&Dump Device"
msgstr "轉儲裝置(&D)"

#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:206
msgid "&VMCMD"
msgstr "&VMCMD"

#. don't allow dumps if no device is available
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:267
msgid "It is not possible to enable the dump process without a dump device."
msgstr "沒有轉儲裝置就啟用轉儲程序是不可行的。"

#. don't allow vmcmd without at least one command
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:281
msgid "It is not possible to use vmcmd  without defining at least one command."
msgstr "未定義至少一條命令就使用 vmcmd 是不可行的。"

#. Dialog caption
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:113
msgid "Configured ZFCP Devices"
msgstr "已配置的光纖通道協議 (zFCP) 裝置"

#. table header
#. table header
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:122 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:131
msgid "WWPN"
msgstr "萬維埠號 (WWPN)"

#. table header
#. table header
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:124 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:133
msgid "LUN"
msgstr "邏輯單元編號 (LUN)"

#. yes-no popup
#. yes-no popup
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:238 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:387
msgid ""
"Really leave the ZFCP device configuration without saving?\n"
"All changes will be lost."
msgstr ""
"真的不儲存就離開光纖通道協議 (zFCP) 裝置配置嗎？\n"
"全部修改都將不復存在。"

#. dialog caption
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:259
msgid "Add New ZFCP Device"
msgstr "添加新的光纖通道協議 (zFCP) 裝置"

#. combo box
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:307
msgid "&WWPN"
msgstr "萬維埠號(&WWPN)"

#. push button
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:311
msgid "Get WWPNs"
msgstr "獲得萬維埠號 (WWPN)"

#. combobox
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:316
msgid "&LUN"
msgstr "邏輯單元編號(&LUN)"

#. push button
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:320
msgid "Get LUNs"
msgstr "獲得邏輯單元編號 (LUN)"

#. error popup
#. error popup
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:372 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:408
msgid "The entered WWPN is invalid."
msgstr "輸入的萬維埠號 (WWPN) 無效。"

#. error popup
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:416
msgid "The entered LUN is invalid."
msgstr "輸入的邏輯單元編號 (LUN) 無效。"

#. Read dialog help 1/2
#: src/include/s390/zfcp/helps.rb:36
msgid ""
"<p><b><big>Initializing ZFCP Device Configuration</big></b><br>\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在啟始化光纖通道協議 (zFCP) 裝置配置</big></b><br>\n"
"</p>\n"

#. Write dialog help 1/2
#: src/include/s390/zfcp/helps.rb:44
msgid ""
"<p><b><big>Saving ZFCP Device Configuration</big></b><br>\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在儲存光纖通道協議 (zFCP) 裝置配置</big></b><br>\n"
"</p>\n"

#. Disk selection dialog help 1/3
#: src/include/s390/zfcp/helps.rb:54
msgid ""
"<p><b><big>Configured ZFCP Devices</big></b><br>\n"
"Manage ZFCP devices on your system.</p>\n"
msgstr ""
"<P><B><BIG>已配置的光纖通道協議 (zFCP) 裝置</BIG></B><BR>\n"
"管理您系統上的光纖通道協議 (zFCP) 裝置。</P>\n"

#. Disk selection dialog help 2/3
#: src/include/s390/zfcp/helps.rb:58
msgid "<p>To configure a new ZFCP device, click <b>Add</b>.</p>"
msgstr "<p>要配置一個新的光纖通道協議 (zFCP) 裝置，請點選<b>添加</b>。</p>"

#. Disk selection dialog help 3/3
#: src/include/s390/zfcp/helps.rb:60
msgid ""
"<p>To remove a configured ZFCP device, select it and click\n"
"<b>Delete</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>要移除一個已配置的光纖通道協議 (zFCP) 裝置，請選中它並點選<b>刪除</b>。</"
"p>"

#. Disk selection dialog Warning
#. Disk selection dialog Warning
#: src/include/s390/zfcp/helps.rb:64 src/include/s390/zfcp/helps.rb:87
msgid "<h1>Warning</h1>"
msgstr "<h1>警告</h1>"

#: src/include/s390/zfcp/helps.rb:65 src/include/s390/zfcp/helps.rb:88
msgid ""
"<p>When accessing a ZFCP device\n"
"<b>READ</b>/<b>WRITE</b>, make sure that this access is exclusive.\n"
"Otherwise there is a potential risk of data corruption.</p>"
msgstr ""
"<p>當<b>讀</b>/<b>寫</b>訪問一個光纖通道協議 (zFCP) 裝置時，\n"
"請確保此訪問是排它的。否則會有潛在的資料損壞風險。</p>"

#. Disk add help 1/2
#: src/include/s390/zfcp/helps.rb:71
msgid ""
"<p><b><big>Add New ZFCP Device</big></b><br>\n"
"Enter the identifier of the device to add, the\n"
"<b>Channel ID</b> of the ZFCP controller, the worldwide port number\n"
"(<b>WWPN</b>) and the <b>LUN</b> number.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>增加新的光纖通道協議 (zFCP) 裝置</big></b><br>\n"
"請輸入要增加的裝置的標識符，光纖通道協議 (zFCP) 控制器的<b>通道 ID</b>，\n"
"<b>萬維埠號 (WWPN)</b> 與<b>邏輯單元編號 (LUN)</b>。</p>\n"

#. Disk add help 2/2, This is HTML, so finally "&lt;devno&gt;" is displayed as "<devno>"
#: src/include/s390/zfcp/helps.rb:78
msgid ""
"<p>The <b>Channel ID</b> must be entered with lowercase letters in a sysfs "
"conforming\n"
"format 0.0.&lt;devno&gt;, such as <tt>0.0.5c51</tt>.</p>\n"
"<p>The WWPN must be entered with lowercase letters as a 16-digit hex value, "
"such as\n"
"<tt>0x5005076300c40e5a</tt>.</p>\n"
"<p>The LUN must be entered with lowercase letters as a 16-digit hex value "
"with\n"
"all trailing zeros, such as <tt>0x52ca000000000000</tt>.</p>"
msgstr ""
"<p><b>通道 ID</b>必須以小寫字母按順應 sysfs 的格式 0.0.&lt;devno&gt; 輸入，\n"
"諸如 <tt>0.0.5c51</tt>。</p>\n"
"<p>萬維埠號 (WWPN) 必須以小寫字母作為 16 位 16 進位制值輸入，\n"
"諸如 <tt>0x5005076300c40e5a</tt>。</p>\n"
"<p>邏輯單元編號 (LUN) 必須以小寫字母作為 16 位 16 進位制值且帶上結尾全部的零輸"
"入，\n"
"諸如 <tt>0x52ca000000000000</tt>。</p>"

#. popup label
#. popup label
#: src/modules/DASDController.rb:188 src/modules/ZFCPController.rb:161
msgid "Running mkinitrd."
msgstr "正在運行 mkinitrd。"

#. Create a textual summary and a list of configured devices
#. @return summary of the current configuration
#: src/modules/DASDController.rb:318
msgid "Channel ID: %1, Format: %2, DIAG: %3"
msgstr "通道 ID：%1，格式：%2，診斷 (DIAG)：%3"

#: src/modules/DASDController.rb:331
msgid "Channel ID: %1, Device: %2, DIAG: %3"
msgstr "通道 ID：%1，裝置：%2，診斷 (DIAG)：%3"

#. popup label
#: src/modules/DASDController.rb:366
msgid "Reading Configured DASD Disks"
msgstr "正在讀取已配置的可直接訪問存儲裝置 (DASD) 磁碟"

#. error report, %1 is device identification
#. error report, %1 is device identification
#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/DASDController.rb:457 src/modules/ZFCPController.rb:422
#: src/modules/ZFCPController.rb:516
msgid "%1: sysfs not mounted."
msgstr "%1：sysfs 未裝載。"

#. error report, %1 is device identification
#. error report, %1 is device identification
#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/DASDController.rb:465 src/modules/ZFCPController.rb:430
#: src/modules/ZFCPController.rb:524
msgid "%1: Invalid status for <online>."
msgstr "%1：無效的<線上>狀態。"

#. error report, %1 is device identification
#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/DASDController.rb:473 src/modules/ZFCPController.rb:438
msgid "%1: No device found for <ccwid>."
msgstr "%1：未找到 <ccwid> 裝置。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/DASDController.rb:481
msgid "%1: Could not change state of the device."
msgstr "%1：無法修改裝置狀態。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/DASDController.rb:490
msgid "%1: Device is not a DASD."
msgstr "%1：裝置不是可直接訪問存儲裝置 (DASD)。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/DASDController.rb:499
msgid "%1: Could not load module."
msgstr "%1：無法裝載模組。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/DASDController.rb:508
msgid "%1: Failed to activate DASD."
msgstr "%1：啟用可直接訪問存儲裝置 (DASD) 失敗。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/DASDController.rb:517
msgid "%1: DASD is not formatted."
msgstr "%1：可直接訪問存儲裝置 (DASD) 未格式化。"

#. error report, %1 is device identification, %2 is integer code
#. error report, %1 is device identification, %2 is integer code
#. error report, %1 is device identification, %2 is integer code
#: src/modules/DASDController.rb:525 src/modules/ZFCPController.rb:494
#: src/modules/ZFCPController.rb:564
msgid "%1: Unknown error %2."
msgstr "%1：未知錯誤 %2。"

#. progress bar
#: src/modules/DASDController.rb:638
msgid "Formatting %1:"
msgstr "正在格式化 %1："

#. error report, %1 is exit code of the command (integer)
#. error report, %1 is exit code of the command (integer)
#: src/modules/DASDController.rb:667 src/modules/DASDController.rb:764
msgid "Disks formatting failed. Exit code: %1."
msgstr "磁碟格式化失敗。退出程式碼：%1。"

#. progress bar, %1 is device name, %2 and %3
#. integers,
#. eg. Formatting /dev/dasda: cylinder 123 of 12334 done
#: src/modules/DASDController.rb:735
msgid "Formatting %1: cylinder %2 of %3 done"
msgstr "正在格式化 %1：柱面 %2 已完成共 %3"

#. Get a List of available Disks of type
#. @return [Array<String>] of disks
#: src/modules/Dump.rb:67
msgid "Checking Disks"
msgstr "正在檢查磁碟"

#. Progress stage 1/2
#: src/modules/Dump.rb:76
msgid "Checking DASD disks"
msgstr "正在檢查可直接訪問存儲裝置 (DASD) 磁碟"

#. Progress stage 2/2
#: src/modules/Dump.rb:78
msgid "Checking ZFCP disks"
msgstr "正在檢查光纖通道協議 (zFCP) 磁碟"

#. Progress step 1/2
#: src/modules/Dump.rb:82
msgid "Checking DASD disks..."
msgstr "正在檢查可直接訪問存儲裝置 (DASD) 磁碟..."

#. Progress step 2/2
#: src/modules/Dump.rb:84
msgid "Checking ZFCP disks..."
msgstr "正在檢查光纖通道協議 (zFCP) 磁碟..."

#. Progress finished
#. Progress finished
#. Progress finished
#. Progress finished
#. Progress finished
#. Progress finished
#. Progress finished
#. Progress finished
#: src/modules/Dump.rb:86 src/modules/Dump.rb:121
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:165 src/modules/IUCVTerminal.rb:246
#: src/modules/IUCVTerminalServer.rb:334 src/modules/IUCVTerminalServer.rb:478
#: src/modules/OnPanic.rb:234 src/modules/OnPanic.rb:276
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. Format a disk as DUMP device
#. @param [String] dev string the disk device node
#. @param [Boolean] force boolean true to append the -f parameter
#. @return [Boolean] true on success
#: src/modules/Dump.rb:106
msgid "Creating Dump Device"
msgstr "正在創建轉儲裝置"

#. Progress stage 1/1
#: src/modules/Dump.rb:115
msgid "Creating dump device"
msgstr "正在創建轉儲裝置"

#. Progress step 1/1
#: src/modules/Dump.rb:119
msgid "Creating dump device. This process might take some minutes."
msgstr "正在創建轉儲裝置。此過程可能花費幾分鐘。"

#. error description
#: src/modules/Dump.rb:148
msgid "Invalid or unusable disk (fatal)."
msgstr "無效或不可用的磁碟 (致命錯誤)。"

#. error description
#: src/modules/Dump.rb:151
msgid "Incompatible formatting or partitioning, correct with Force."
msgstr "不相容格式或分割區，將強行糾正。"

#. error description
#: src/modules/Dump.rb:156
msgid "Missing support programs."
msgstr "缺少支援程式。"

#. error description
#: src/modules/Dump.rb:159
msgid "Missing or wrong parameters."
msgstr "缺失或錯誤的參數。"

#. error description
#: src/modules/Dump.rb:162
msgid "Access problem."
msgstr "訪問出錯。"

#. error description, %1 is error code (integer)
#: src/modules/Dump.rb:165
msgid "Error code from support program: %1."
msgstr "來自支援程式的錯誤程式碼：%1。"

#. error report, %1 is device name, %2 error description
#: src/modules/Dump.rb:169
msgid ""
"Cannot create dump device %1:\n"
"%2"
msgstr ""
"無法創建轉儲裝置 %1：\n"
"%2"

#. Read all settings
#. @return true on success
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:142
msgid "Loading IUCV Terminal Configuration"
msgstr "正在載入使用者間通訊載體 (IUCV) 終端配置"

#. Progress stage 1/3
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:151
msgid "Check IUCVtty entries"
msgstr "檢查 IUCVtty 項"

#. Progress stage 2/3
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:153
msgid "Check HVC entries"
msgstr "檢查虛擬機器管理程式控制臺 (HVC) 項"

#. Progress stage 3/3
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:155
msgid "Read kernel parameters"
msgstr "讀取核心參數"

#. Progress step 1/3
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:159
msgid "Checking IUCVtty entries..."
msgstr "正在檢查 IUCVtty 項..."

#. Progress step 2/3
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:161
msgid "Checking HVC entries..."
msgstr "正在檢查虛擬機器管理程式控制臺 (HVC) 項..."

#. Progress step 3/3
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:163
msgid "Reading kernel parameters..."
msgstr "正在讀取核心參數..."

#. Inittab write dialog caption
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:223
msgid "Saving IUCV Terminal Configuration"
msgstr "正在儲存使用者間通訊載體 (IUCV) 終端配置"

#. Progress stage 1/4
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:232
msgid "Write IUCVtty settings"
msgstr "寫入 IUCVtty 設定"

#. Progress stage 2/4
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:234
msgid "Write HVC settings"
msgstr "寫入虛擬機器管理程式控制臺 (HVC) 設定"

#. Progress stage 3/4
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:236
msgid "Write kernel parameters"
msgstr "寫入核心參數"

#. Progress step 1/4
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:240
msgid "Writing IUCVtty settings..."
msgstr "正在寫入 IUCVtty 設定..."

#. Progress step 2/4
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:242
msgid "Writing HVC settings..."
msgstr "正在寫入虛擬機器管理程式控制臺 (HVC) 設定..."

#. Progress step 3/4
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:244
msgid "Writing kernel parameters..."
msgstr "正在寫入核心參數..."

#. Text to select all
#: src/modules/IUCVTerminalServer.rb:43
msgid "<ALL>"
msgstr "<全部>"

#. Read all settings
#. @return true on success
#: src/modules/IUCVTerminalServer.rb:315
msgid "Loading IUCV Terminal Server Configuration"
msgstr "正在載入使用者間通訊載體 (IUCV) 終端伺服器配置"

#. Progress stage 1/2
#: src/modules/IUCVTerminalServer.rb:324
msgid "Read configuration files"
msgstr "讀取配置檔案"

#. Progress stage 2/2
#: src/modules/IUCVTerminalServer.rb:326
msgid "Load user/group settings"
msgstr "載入使用者/組設定"

#. Progress step 1/2
#: src/modules/IUCVTerminalServer.rb:330
msgid "Reading configuration files..."
msgstr "正在讀取配置檔案..."

#. Progress step 2/2
#: src/modules/IUCVTerminalServer.rb:332
msgid "Loading user/group settings..."
msgstr "正在載入使用者/組設定..."

#. no need to write anything if unmodified
#: src/modules/IUCVTerminalServer.rb:459
msgid "Saving IUCV Terminal Server Configuration"
msgstr "正在儲存使用者間通訊載體 (IUCV) 終端伺服器配置"

#. Progress stage 1/2
#: src/modules/IUCVTerminalServer.rb:468
msgid "Write configuration files"
msgstr "寫入配置檔案"

#. Progress stage 2/2
#: src/modules/IUCVTerminalServer.rb:470
msgid "Update user settings"
msgstr "更新使用者設定"

#. Progress step 1/2
#: src/modules/IUCVTerminalServer.rb:474
msgid "Writing configuration files..."
msgstr "正在寫入配置檔案..."

#. Progress step 2/2
#: src/modules/IUCVTerminalServer.rb:476
msgid "Updating user settings..."
msgstr "正在更新使用者設定..."

#. Dumpconf read dialog caption
#: src/modules/OnPanic.rb:215
msgid "Reading Dumpconf Configuration"
msgstr "正在讀取 Dumpconf 配置"

#. Progress stage 1/2
#: src/modules/OnPanic.rb:224
msgid "Checking dump devices"
msgstr "正在檢查轉儲裝置"

#. Progress stage 2/2
#: src/modules/OnPanic.rb:226
msgid "Reading settings"
msgstr "正在讀取設定"

#. Progress step 1/2
#: src/modules/OnPanic.rb:230
msgid "Checking dump devices..."
msgstr "正在檢查轉儲裝置..."

#. Progress step 2/2
#: src/modules/OnPanic.rb:232
msgid "Reading the settings..."
msgstr "正在讀取設定..."

#. Dumpconf write dialog caption
#: src/modules/OnPanic.rb:257
msgid "Saving Dumpconf Configuration"
msgstr "正在儲存 Dumpconf 配置"

#. Progress stage 1/2
#: src/modules/OnPanic.rb:266
msgid "Write the settings"
msgstr "寫入設定"

#. Progress stage 2/2
#: src/modules/OnPanic.rb:268
msgid "Restart the service"
msgstr "重啟服務"

#. Progress step 1/2
#: src/modules/OnPanic.rb:272
msgid "Writing the settings..."
msgstr "正在寫入設定..."

#. Progress step 2/2
#: src/modules/OnPanic.rb:274
msgid "Restarting service..."
msgstr "正在重啟服務..."

#. Create a textual summary and a list of configured devices
#. @return summary of the current configuration
#: src/modules/ZFCPController.rb:302
msgid "Channel ID: %1, WWPN: %2, LUN: %3"
msgstr "通道 ID：%1，萬維埠號：%2，邏輯單元編號：%3"

#: src/modules/ZFCPController.rb:311
msgid "Channel ID: %1, WWPN: %2, LUN: %3, Device: %4"
msgstr "通道 ID：%1，萬維埠號：%2，邏輯單元編號：%3，裝置：%4"

#. popup label
#: src/modules/ZFCPController.rb:367
msgid "Reading Configured ZFCP Devices"
msgstr "正在讀取已配置的光纖通道協議 (zFCP) 裝置"

#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/ZFCPController.rb:446
msgid "%1: WWPN invalid."
msgstr "%1：萬維埠號 (WWPN) 無效。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/ZFCPController.rb:454
msgid "%1: Could not activate WWPN for adapter %1."
msgstr "%1：無法為介面卡 %1 啟用萬維埠號 (WWPN)。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/ZFCPController.rb:462
msgid "%1: Could not activate ZFCP device."
msgstr "%1：無法啟用光纖通道協議 (zFCP) 裝置。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/ZFCPController.rb:470
msgid "%1: SCSI disk could not be deactivated."
msgstr "%1：無法取消啟用 SCSI 磁碟。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/ZFCPController.rb:478
msgid "%1: LUN could not be unregistered."
msgstr "%1：無法取消註冊邏輯單元編號 (LUN)。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/ZFCPController.rb:486
msgid "%1: WWPN could not be unregistered."
msgstr "%1：無法取消註冊萬維埠號 (WWPN)。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/ZFCPController.rb:532
msgid "%1: Device <ccwid> does not exist."
msgstr "%1：裝置 <ccwid> 不存在。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/ZFCPController.rb:540
msgid "%1: Module zfcp could not be loaded."
msgstr "%1：無法載入模組 zfcp。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/ZFCPController.rb:548
msgid "%1: Adapter status could not be changed."
msgstr "%1：無法修改介面卡狀態。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/ZFCPController.rb:556
msgid "%1: WWPN ports still active."
msgstr "%1：萬維埠號 (WWPN) 埠仍是活動的。"

#~ msgid "Select I&nstance"
#~ msgstr "選擇例項(&N)"

#~ msgid "Select &Emulation"
#~ msgstr "選擇模擬(&E)"

#~ msgid "<all>"
#~ msgstr "<全部>"

#~ msgid "<don't change>"
#~ msgstr "<不修改>"

#~ msgid "Initialize Init"
#~ msgstr "啟始化 Init"

#~ msgid "Initializing Init..."
#~ msgstr "正在啟始化 Init..."

#~ msgid ""
#~ "Device %1 is not formatted. Format device now?\n"
#~ "If you want to format multiple devices in parallel,\n"
#~ "press 'Cancel' and select 'Perform Action', 'Format' later on.\n"
#~ msgstr ""
#~ "裝置 %1 未格式化，現在格式化裝置嗎？\n"
#~ "您若想要並行格式化多個裝置，請按 '取消' 並稍後選擇 '執行動作'，'格式"
#~ "化'。\n"

#~ msgid "&Write the Volume Label"
#~ msgstr "寫入區塊標(&W)"

#, fuzzy
#~| msgid "Firewall configuration"
#~ msgid "ZFCP configuration"
#~ msgstr "防火墻設定"

#~ msgid "Sel."
#~ msgstr "所選"

#~ msgid "A&dd New Disk"
#~ msgstr "增加新磁碟(&D)"

#~ msgid "De&lete Disk"
#~ msgstr "刪除磁碟(&L)"

#~ msgid "&Channel Number"
#~ msgstr "通道號(&C)"

#~ msgid "%1: Invalid status for <online>"
#~ msgstr "%1: 無效的 <online> 狀態"

#~ msgid "%1: No device found for <ccwid>"
#~ msgstr "%1: 沒有找到 <ccwid> 的裝置"

#~ msgid "%1: Unknown error %2"
#~ msgstr "%1: 未知的錯誤 %2"

#~ msgid "Channel Number"
#~ msgstr "通道號"

#~ msgid "zfcp-LUN"
#~ msgstr "zfcp-LUN"

#, fuzzy
#~| msgid "Remove disk %1?"
#~ msgid "Remove device %1?"
#~ msgstr "刪除磁碟 %1?"

#~ msgid "&FCP-LUN"
#~ msgstr "FCP-LUN(&F)"

#, fuzzy
#~| msgid "Configuration of printer"
#~ msgid "Configuration of controller"
#~ msgstr "列印機配置"

#~ msgid "Dump Device Management"
#~ msgstr "轉儲裝置管理"

#~ msgid "Loader Section Label"
#~ msgstr "裝載區標籤"

#~ msgid "Add New Dump Device"
#~ msgstr "添加新的轉儲裝置"

#~ msgid "Install Dump Record Even If Disk Already &Formatted"
#~ msgstr "即使磁碟已格式化，仍安裝轉儲記錄(&F)"

#~ msgid "Really leave the dump device configuration?"
#~ msgstr "確實要放棄轉儲裝置配置嗎？"

#~ msgid "Add another dump device?"
#~ msgstr "是否添加另一個轉儲裝置？"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Initializing Dump Device Configuration</big></b>\n"
#~ "<br>\n"
#~ "Please wait...<br></p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>正在啟始化 Dump 裝置配置</big></b>\n"
#~ "<br>\n"
#~ "請稍候...<br></p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Saving Dump Device Configuration</big></b><br>\n"
#~ "Please wait...<br></p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>正在儲存轉儲裝置配置</big></b><br>\n"
#~ "請稍候...<br></p>"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Configured Dump Devices</big></b><br>\n"
#~ "This dialog shows configured dump devices for your system.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>已配置的轉儲裝置</big></b><br>\n"
#~ "此對話方塊顯示系統的已配置轉儲裝置。</p>"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "<p>To add and configure a new dump device, click <b>Add</b>. To edit an\n"
#~ "already configured dump device, select it and click <b>Edit</b>.\n"
#~ "To remove a configured dump device, select it and click <b>Delete</b>.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>要添加新的 dump 裝置，請單擊<b>添加</b>。要對已配置的\n"
#~ "dump 裝置進行編輯，請選擇該 dump 裝置，然後單擊 <b>編輯</b>。\n"
#~ "要去除某個已配置的 dump 裝置，請選擇該裝置，然後單擊<b>刪除</b>。</p>"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "<p><b><big>Add New Dump Device</big></b><br>\n"
#~| "Prepare a device for use as an S/390 dump device. Supported devices are\n"
#~| "ECKD DASD and zfcp disks. Set <b>Dump Device</b> to select the device\n"
#~| "to format. If the device is already formatted\n"
#~| "or configured, setting\n"
#~| "<b>Install Dump Record Even If Disk Already &Formatted</b> is required.</"
#~| "p>"
#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Add New Dump Device</big></b><br>\n"
#~ "Prepare a device for use as an S/390 dump device. Supported devices are\n"
#~ "ECKD DASD. Set <b>Dump Device</b> to select the device\n"
#~ "to format. If the device is already formatted\n"
#~ "or configured, setting\n"
#~ "<b>Install Dump Record Even If Disk Already &Formatted</b> is required.</"
#~ "p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>添加新的轉儲裝置</big></b><br>\n"
#~ "準備一個裝置以用作 S/390 轉儲裝置。支援的裝置是\n"
#~ " ECKD DASD 與 zfcp 磁碟。設定<b>轉儲裝置</b>以選擇要格式化的\n"
#~ "裝置。如果裝置已格式化\n"
#~ "或已配置，則需要\n"
#~ " <b>即使磁碟已格式化，仍安裝轉儲記錄(&F)</b>設定。</p>"

#~ msgid "Disk unusable."
#~ msgstr "磁碟不可用。"

#~ msgid "Support program not installed."
#~ msgstr "未安裝支援程式。"

#~ msgid "Error code from support program."
#~ msgstr "支援程式的錯誤程式碼。"

